{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060007",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52585&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창숲속하얀뜰펜션"
    },
    "text": "このペンションはシラカンバの遊歩道が近くに位置しており、自然の美しさを感じながら休息を楽しむのにもってこいです。 特にフェニックスパークスキー場にも近いので、冬場はスキー旅行者に愛されています。 また、周辺にはフェニックスパークとムイ芸術館、チョンテ山自然休養林のような多様な観光地が位置しているので、遊びや見どころには全く不足がないと思います。 料金の支払いはオンラインで行われ、人数によって価格が異なります。 入室は午後5時から可能で、退室時間は10時以降でなければなりません。 無料Wi-Fiと駐車が可能ですので、気軽にご利用いただけます。 ただし、送迎サービスは提供しておりません。 ペット連れの場合には、大小便処理に対する追加費用が発生することがあり、バーベキューは可能ですが、火気の使用は禁止されています。 また、最大人数を超える場合は入室できませんのでご注意ください。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できませんので、知っておく必要があります。 客室内では火災危険物質の使用が制限されており、ゴミは指定された場所に分離して処理しなければなりません。 最後に、ペンションの事情により一部情報は変更されることがありますので、予約の際にご注意いただく必要があります。 また、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合がありますので、ご考慮ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このペンションはシラカンバの遊歩道が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "冬場にはどのような観光客がこのペンションを利用していますか？",
            "answer": "冬場にはスキー旅行者がこのペンションを利用しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはフェニックスパーク、ムイ芸術館、チョンテ山自然休養林など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "支払い方法はどのように行われますか？",
            "answer": "支払いはオンラインで行われます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、ペットを連れて行くことができますが、大小便処理に対する追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューは可能ですが、火気の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室時間は10時以降でなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車が可能です。ただし、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が制限されており、ゴミは指定された場所に分離して処理しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に注意するべきことはありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により一部情報は変更されることがありますので、予約の際にご注意いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 425,
        "QA": 511
    }
}